如果女朋友煮野好難食

今日我親手下廚俾男朋友食，佢6點個陣已經叫餓，咁我就拿拿臨去煮。其實個飯都係我第一次煮，上網睇食譜跟住，點知我落少左水搞到成煲飯一半熟一半生米咁我就倒水落去再煲，點知搞左個幾兩個鐘都救唔返男朋友已經餓到咕咕聲

最後真係整得好難食難食到食唔落咁濟，本身我係想試住燴飯 點知變到爛容容，好似bb食個啲糊仔咁

如果係你女朋友 你地心入面會唔會好唔鐘意？我好內疚 要男朋友餓咁耐 最後俾屎佢食咁 我地食個陣我仲有少少想喊

幫佢含下就冇野

肯煮好好啦 個個人都會有新手唔識既時候。但起碼肯煮先。懶先冇得救。加油

唔會啊，雖然我女朋友煮嘢好好味，但只要你有心就得啦

我會煮番比佢食

煮得出黎都會食既
但我從來唔會叫女朋友煮野俾我食

你問吓馮老蛋巴打

未我煮屌你

對唔住

女仔點都要識野食 唔洗好味 首先要正確煮熟啲飯先

自己煮多d先上去煮啦
趕時間就食外賣啦

我平時係煮開飯的但個食譜教落半杯水 我跟足 屌 咁就死左
其實唔係飯唔熟應該會好食，我岩岩煮個陣男朋友仲話好香 點知死左個飯

我自己住 日日自己煮飯食，但今次真係失晒手